紅雨係耶穌復活嘅最佳見證

有point

我以為係瑪利亞潮吹